【DNA】支持強姦警員去自守

醫院有埋DNA，根本走唔甩
荃灣警署所有警犬check哂DNA
一定最少查到一個強姦犯
強姦犯做埋污點證人，一定督埋果3個灰

支持自守
等查和制裁

首

如果係大陸既點算 好難check

如果係大陸人，點查？

佢地用假DNA咪得
有證據佢哋都死賴啦

自你老母首咩 同陳同佳條濕鳩一樣 比人發現左叫投案 唔撚係叫自首

守乜柒文盲

而家搜證都要諗係咪拎到黑警既 DNA
佢求其揾條友俾 DNA 矇混過關都唔出奇

sorry sir